想知有幾多人沖涼真係會用淋浴露

洗頭水就會用 但平時如果個身唔太污糟都唔會用 除非成身汗先會

正評:沖涼一定會用
負評:間唔中先會用

未入個post 都聞到樓主臭

成日點會唔污糟呀

我用沐浴露

唔用洗唔走D油
樓主

用番梘

我用開沐浴露，樓主有冇試過用浸浴露?

+1
個人乾爽好多

屌 真係有咁唔正常咩 就算唔用我平時個身都無乜味

臭狐自己係聞唔到

屌你老味咪撚出街呀

「無得揀 沖涼一定要用番梘」

行街經過毒撚聞到陣味真係臭到想嘔
睇完個post先知d 毒撚真係唔知自己臭

用開浸浴露

屌

一唔一齊執下

屌 你自己係聞唔撚到自己身個陣味咖
到你自己聞到 個陣已經係好撚臭
我極度懷疑你係我之前一個勁撚臭嘅同學

但keep住每日沖涼個身都唔會有好大味 唔似啲幾日唔沖啲人咁臭
就算完訓醒第二朝都會無曬味

我地會習慣自己陣味架喎
你覺得唔臭啫
人地會覺得有陣味架嘛

但間唔中用唔係都足夠既咩

我個身基本上冇汗我都日日用

一日沖2次涼 早晨夜晚兩次都會用

你問吓你身邊啲人咪算
隔住個Mon點答你

係啦係啦 夠呀
唔撚洗用呀 隔日用就得啦

你條撚樣唔好公共交通工具，香港就係俾你呢D死陷家慘搞到空氣污染咁撚嚴重，我屌你老母死遠D唔好咁撚自私臭親人呀撚樣

用番梘

沐浴露沖極都仲有d殘留

得啦 你惡曬啦

我香傢喎

用黎打j就有

第二張後面個男人應該扯到直一直

用番梘其實會拎住搽全身
定搽半身左右 然後用手推啲梘去其他位？

而家係好多人同你講咁樣都會有味
係你自己死都唔信 仲要狂問人咁樣唔夠咩
你根本就淨係想搵人同意你

屌你口臭自己都聞唔到啦 你陣毒撚味你覺得香啫 企你隔離個啲肯定頂唔順

自己搽上半身
下半身人地搽

我用絲瓜網袋
成舊番梘放入去
搽全身

頭一定會洗
個身淨係會洗加拿大同頸同大比

唔撚用
但係成日比人話好香 有陣牛奶味

唔用，身體分泌既油係洗唔甩，樓主應該係好油既人
加上係多油既身體，d 細菌剩係行無氧，諗起都同屎咁臭

又要問
人地答你日日用
但又唔撚信人：唔係間唔中用都夠架喇咩？

有幾多人真係會沖涼?

屌，睇到頭兩句已經覺得好核突所以負皮咗
點撚知睇到尾原來係投票

問多句都唔撚比？

問多兩句姐 打幾隻字應下係咪會死好多腦細胞？

好撚嘈

不嬲唔用 咁先有男人味

早晚沖一次涼
洗頭水就一定用
沐浴露一星期用三次左右
不過做完運動或者有出汗必用
味就好肯定冇
因為已經一日沖兩次
加上洗頭水沖走左都會落個身
會有餘香
沐浴露根本冇咁大必要性
唔好比啲商家呃左

唔係只係味嘅問題，你自己唔會覺得個人癡立立㗎咩

乜撚野係淋浴露

咁既問題都問得出
我覺得你係想呃正評

應該人名黎

想一路聞樓主d臭味一路同你做愛

諗到啲油淋淋已經想死

洗頭水D鹼性強過沐浴露好多, 唸住用洗頭水卒埋個 BODY, 實那到死 我就洗頭水 > 沐浴露 > 洗臉膏. 尤其係用完洗臉膏果下, FEEL 到最醒神

我用杏仁露

你以為無味

點會唔用

之前番工識咗條環保撚又係唔用，臭撚到仆街

尋日坐喺條毒撚隔離 有陣奇怪嘅味

用滴露啦屌你

洗賓周用

問多兩句？
上面大把人話會有陣味你唔應
你就淨係識搵人認同你咁樣冇問題

我用完淋浴露個身會好撚痕

睇牌子啦 有啲酸鹼度唔同會令某啲人嘅皮膚過敏

一個月用一次

反而洗頭水有時懶會唔用(九成都用)，沐浴露洗兩洗就得啦，點會唔用

死臭撚仲大大聲
淨係你條jerjer仔每日屙完尿你點fing仲會有d屌積撚住係到，嘩屌諗起都想嘔。
你自己想醃賓周咪去飲食台問囉

樓主張床一定臭到仆街

我roommate 平時都係有陣味，佢自己唔覺

咁啱淨係問你一個叫淨係識搵人認同？ 得啦係啦 好撚臭啦 咁樣開心番啲未？

平時唔用 女朋友話我無味 會用洗頭水洗有毛嘅地方

我想嘔呀.jpg

老實講當你適應左自己陣味係唔會覺得臭
但係你隔離行過實聞到

J毛位 格肋底就一定用

屌你老母，死番去支那啦垃圾

唔用沐浴露唔代表唔用花曬沖同唔洗wo
話唔用沐浴露就臭到仆街個d人本身究竟有幾臭？

你好撚污糟 未聽過有人會唔用

屌 諗起朝朝返工都有個男人成陣酸縮臭味
仲勁過放工時間成村地盤佬上車
（我知地盤佬應該會沖咗涼先收工）
試過比佢坐後面臭到我要調位
睇佢又唔係身水身汗 有咩理由一朝早開始可以臭成咁
而家睇到呢個post我終於知點解啦

認同樓主
洗頭水就日日用
但沖涼液平時唔用開，隔幾日醒起先用來洗腋下，四肢摺位同私處
皮膚比一般人好
女朋仲好鐘意聞我話好香

其實唔太污糟都唔洗用
出名皮膚好既福山雅治都講過

樓主懶撚到

話我知你住邊區，我一定唔去

之前睇過日日沖對身體唔好

我完全唔用，日撚日都沖涼，個人會幾污糟呀

問我一個？
你真係自己慢慢碌返上去睇你自己揀咗啲乜黎覆

嘩，汗汁醃賓周?
格甩底一定臭過屎渠

出街前同返屋企都會沖一次涼,出街前果次唔會洗頭但兩次都一定要用沐浴露

之前睇過本書話用沐浴露其實對皮膚唔好
平時背脊都有啲粒粒
跟住試下唔用一排 情況真係好咗

收嗲啦臭鳩
引用完你都覺得自己手指臭咗 即刻洗手
用淋浴露洗啊!!

朋友都少咗添

一定會用 用完個人乾爽好多

你有你幻想，我就繼續俾人索
j皮唔翻開去捽一定臭架啦
埋牙前就點都去用，洗洗佢

同你一樣，用完洗臉膏果下真係好爽

夏天日日用好啲 始終多油脂
但如果冬天唔出汗 又乾燥 係唔需要日日用 用完反而洗走晒啲天然防旱嘅油脂

反而識人唔用/少用洗頭水

濕疹用唔到

隔住個moon都覺得臭

樓主 唔係掛⋯

唔用好似沒沖過涼咁

10歲果陣真係無用
就咁沖
可能中學先開始用

你d毛髮佔左汗，鹽，油，同皮屑，會同水產生反應，會開始叔臭，即係你淨用水洗頭，會越洗越笠，越洗越臭個道理一樣，但係加拿大同鳩毛西毛個情況仲嚴重過頭髮，呢d磨擦位每日產生大量皮屑，唔好以為自己唔會出汗，再乾爽低溫既天氣，你都會衡溫，點都會散發少量體液水氣同人油，而且皮膚係會自然排出皮下既污垢，癑液等等，而濕既位往往都係呢d位，而且呢d位d皮仲摺埋，藏哂呢d被你體液人油溶化結合後既皮屑，污垢，藏哂響d皮膚紋理同毛髮紋理度

淨係用水洗唔洗得淨？
係得，但你有冇咁好衡心先，要大量既水浸鬆d皮，再用野擦到乾乾淨淨再過水，幾次咁，沐浴露，洗髮露，番梘其實係幫緊你慳水慳力，如果連呢d都懶，都睇唔出你會幾落水落力清洗身體

你話你自己有香水味都得啦

死窮鬼，好笑，唔係人人好似你咁窮，死公屋仔

自己拎住個膠樽係街行一陣,跟住索下個樽浸味你就知點解要落淋浴露

隔左咁多頁都冇人講樓主用沐浴露洗頭

樓主有冇發覺平時d頭髮開始甩緊

屌你老味
就係你呢啲仆街搞到成架車臭晒

所以用physiogel代替緊

好撚臭

從來唔用，你有臭味屋企人點會唔知?
有人講過話soap唔係必要，係商家佬promotion strategy

唔好戇鳩啦

樓豬駁唔到 水已潛

成班比商家呃都唔知
樓主我撐你

好少用

屌 唔怪得d毒撚咁臭

樓主我撐你
我平時都唔用

我有個女性同事 佢唔用洗頭水 話入面有種野好似叫矽會令人甩髮 仲呼籲我地同佢一樣
問題係我地都冇同佢講 佢個頭好大陣除 仲好油 永遠好似啱啱洗完頭咁 而且d頭皮好清楚一粒粒睇哂 有次搭巴士有個女人坐佢後面 過一陣都頂唔順要調位
但係佢自己一d都唔覺

咁佢揀啲天然既洗頭水囉 做咩要搞到個個怕左佢

樓主係咪嗰啲唔沖涼既環保膠黎

因為佢真係好臭 而且一早已經有人同佢講左市面有無矽洗頭水 但係佢又話人其實唔需要咁多野 仲有牙膏一樣都係商人用黎呃錢

用開番梘

其實每個人身體都唔同
用得多反而會影響油脂分泌
以前早晚洗1次頭半日就出油
而家習慣2日一次反而hold到成日

用番皂,好過用沐浴露

啲女成日問我點解可以仲白滑過佢地 其實我既秘訣就係唔用沐浴露

我就係間唔中先會用

因為轉左用番梘真係番唔到轉頭,除左成日跣手要執番梘唔方便之外,真係好正
又平又慳位又有磨砂梘,我又唔鍾意用死一隻味,就算一次開幾舊黎用都唔似梘液咁幾枝阻住晒啲地方
果啲咩淋浴露沐浴露浸浴露,都係方便取用果下咁解,當我好攰想拿拿林沖完訓教先會用埋枝存貨梘液

唔係太污糟又唔洗出街,就連涼都唔好沖啦,日日沖涼唔用清潔劑,好似話淨係用清水洗,會越洗越臭
除非你當係洗碗咁,用啲勁熱嘅熱水黎洗走你身上啲油脂,咁就諗得過

懂性後無用番皂沐浴露，洗頭水其實已經清潔埋身體

屌你你好撚臭 好撚污joe啊

廢人開廢post

朝早出門口前一定會沖涼
如果唔出街晏晝就頂唔順去沖涼
每日一定沖兩次涼兩次都落沐浴露

體味唔大，冇出好多汗/污糟野，其實係可以用清水清洗，當然唔係日日。
樓主冇錯

兩日先用一次都得，唔太污糟可以用清水沖都得
尤其濕疹撚儘量避免每日用沐浴露，沖涼水唔好太熱

用手工皂多年，一舊唔大唔細已經用一年以上

屌 點解 我都唔想出聲 但係依個世界真係有淋浴露同浸浴露
淨係洗身就咁噏都有body wash , bath cream , shower gel

就算以前啲人無牙膏都會用鹽刷牙

不過佢係要咁諗都可以話叫人日日沖涼係水務處陰謀
明明有啲內陸地方古時一年都沖唔到幾次，莫講話咩洗頭水沖涼液牙膏咁啦

有d臭撚係街行過自己身邊
臭到好似岩岩有部垃圾車經過咁

生活係社區都係政府既陰謀
人本來就可以係無人管理既大自然生存

沖個涼都有得眾人皆醉我獨醒

除非做完運動或者好污糟。如果唔係一向都係用清水沖涼。
以前做過“採蜂行”，呢D乜乜露，同埋美容用品都唔知幾多化學嘢
身邊朋友皮膚最好係我。
呢D嘢同女人護膚品一樣，越用只會皮膚越差。

沖身用番梘幾好唔乾 但洗頭 啲頭油唔夠徹底 對於啲油頭既人都係用返洗頭水 但洗頭水要搵天然既又唔多選擇 要網購iherb

沖水沖唔走陣味喎
加拿大 JJ點都會有陣味
好嘔心

睇到正負評比例先知點解成日出門都會聞到人體臭
有時明明天氣又唔熱又係朝早冇咩可能咁快臭

屌你樓主老母臭化西

就係咁撚多你呢啲死賤種死仆街

每次行過都要逼我聞你地啲臭西臭鳩油臭味

你老母臭西

搭電梯最撚慘！前面個個臭分分鐘逼你聞十幾秒！

次次聞到一下都勁想嘔呀！

你地真係好撚柒臭呀！屌你老母

點解你地咁撚自私？

點解你地可以咁撚污糟咁冇衛生？

利申：早晚沖涼都用沐浴露，潔癖西

識條友成日個身都有陣味
傾傾下先知佢幾日先用一次淋浴露

用開荔枝玉露

有無諗過其實係你自己唔正常

終於明點解街上咁多人成身一陣臭味
仲大大聲話自己無臭味

用自己d精

乾性皮膚係可以睇情況 用太多係會更乾更惡化
建議腋下等易積汗既位置每日用沐浴露沖 其他地方可以兩至三日先用

我用泥個方法張soap bar 變做liquid soap ，幾方便

好明顯無

人名 林玉露 或者
街名 林育路

早晚都沖涼 所以有出汗先會用 唔係太乾 會皮膚敏感 女朋友話我冇味 唔用又唔代表唔沖身 淋住花灑十零分鐘照樣好清爽

我會少用真係好多汗先用，通常用洗頭水洗頭，跟住抹埋係個身度，但係我通通一日沖兩次涼，都係為左洗頭

通常

隔住個mon都聞到樓主啲臭味

夏天多汗就日日用
如果唔係一般都少用

呃正評

我本身冇用沐浴露 因為少出汗又唔臭 但近排開始會用少少黎捽下啲多毛嘅位

我啲洗浴用品全部都係Iherb買番黎，咁啱公司又有班同事買開，我地閒時見佢做全單九折就一齊入貨，順豐都送到認得我地。

個post臭過屎坑